連登有冇做開麵包/西餅/蛋糕

有冇人知邊d麵包有每月6日例假？？
連食飯返8-9個鐘既

6日就難啲,但9個鐘連食飯大把啦

做兼職囉

問蕭生 佢餐廳有賣麵包

未聽過有pt

想in 品殼

扮高檔野

好食喎

真係高檔wo

佢天然發酵

要自己養種嚟做好難做啫

所以一個包賣30-40蚊

80蚊都得,不過就算係鬼佬鋪都唔係間間養種

想做 但佢唔請
福利 同工時睇落唔差

真係做就去舖仔啦

無消息
whatapp send左啦

去facebook啲group搵下